人大咗 係咪好難再識到一班朋友

睇到微辣條片 諗起自己朋友已經夠少 仲可能會慢慢淡出大家嘅生活 諗起都
去到畢業做野年紀 同事成為朋友已經好似好難
唔再似讀書咁 柴娃娃一班人 無心計咁結識
好想識新朋友 可以放假傾下計 玩下 笑下 放鬆下...
有無人都有同一個共嗚

係 本身都無朋友

點解個排版變成咁

巴打 你覆得咁快 大家傾下計 係度做朋友都好

我不想

就grad
我都好驚變成咁

現實無朋友 連登都無

可憐

希望唔會啦 朋友係做野階段都好重要

出左黎做野之後真係好難搵到岩傾既朋友....

係,就算識到唔多唔少有利益關係
老朋友話題都少埋,有時想傾計都搵唔到人

應該點先搵到

有錢/靚仔

點樣打破呢個循環 唔想攻心計咁結識

人大左，對朋友嘅理解都有唔同。

我地做下朋友先

有時係電視睇到一班friend咁
Eg friends, HIMYM
都好羨慕

朋友你好 如何破冰

我都係

好耐無識新朋友 用火機破到？

[/member]其實係睇你點樣睇朋友呢樣野 我會覺得大家出左社會做野 先唔講有無男／女朋友 都有其他野去做 唔係再好似以前咁 咁多時間見 但至少我會覺得一個月聚到一兩次 or 旅行去到一次 就好夠啦[/member]

同意，讀書果陣，你會覺得好朋友應該距離好近，成曰見，有咩唔開心，打過電話落街飲野吹水。
人大左，無再咁自我中心，你會明白，人人都有自己家庭，要面對嘅問題，你會少左搵人呻。
慢慢，見面可能少左，從前見得多嘅朋友，未必真係好推心置腹。長大左，朋友對我黎講係要有思考高度，知你講緊咩，大家可以交流到，大家理解大理難處嘅人。
朋友，真係唔同年紀會唔同，過渡到最好，過渡唔到都好正常。

大個左唔單純好易中伏
朋友關係雙向,根本你努力維持係無用

係阿 我都好認同
我自己覺得
原生家庭>同學>朋友>戀人>組織家庭
係人生唔同階段總有個 特別重要既關係

而家其實我都唔多學生時代嘅朋友，反而生意上，興趣上識嘅會時不時傾下計。
一定無以前果啲朋友咁多見面，但係當你有困難，有問題，係只有呢啲人先明，以前同你一齊大果班因為角色不同，係唔明就唔明。
好多時友誼keep到，只係因為你唔去考驗佢而已。